有冇手足講下其實打表情符號同5p有咩關係=,=

是咪得5p先有表情-_-

係

完

連登毒撚木口木面 唔比人有表情

垃圾

返5p啦

吊你都廢事